{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/milreore-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔밀리오레"
    },
    "text": "ホテル・ミリオーレはソウル市中区長忠団路263に位置するホテルで、東大門デザインプラザと東大門ファッションストリートの眺めが自慢です。ホテルは東大門歴史文化公園駅14番出口と東大門駅8番出口から徒歩5分以内の距離にあり、明洞ショッピング街まで地下鉄で10分です。客室にはカーペットフロア、42インチ薄型衛星テレビ、専用バスルームにバスタブとシャワーが備わります。 バスローブ、スリッパ、無料バスアメニティも提供しています。24時間対応のフロントデスクでは、外貨両替サービスとATMを提供しています。仁川国際空港まで車で1時間10分、金浦国際空港まで車で50分、ホテルミリオーレはソウル中心部から2.5kmに位置しています。チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレはどこにありますか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレはソウル市中区長忠団路263に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレの周辺には東大門デザインプラザと東大門ファッションストリートがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレまでの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレまでの最寄りの地下鉄駅は東大門歴史文化公園駅14番出口と東大門駅8番出口です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレから明洞までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレから明洞までの所要時間は地下鉄で10分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレの客室にはカーペットフロア、42インチ薄型衛星テレビ、専用バスルームにバスタブとシャワーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレのフロントデスクのサービス内容は何ですか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレのフロントデスクでは、外貨両替サービスとATMを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレから仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレから仁川国際空港までの所要時間は車で1時間10分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレから金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレから金浦国際空港までの所要時間は車で50分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレはソウル中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテル・ミリオーレはソウル中心部から2.5kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・ミリオーレのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 509
    }
}